新牌想平平地收部09年左右既B200

有心收自用
加我TG :
或留言

自用咁撚大鑊
學整車?

整撚到懵

唔算啦，揸緊
不過個避震真係唔多掂

唔洗整喎，朋友揸緊

B200 柒到呢

著燈著到聖誕樹
但係行到既

點解要買架10年既 benz 呢，有愛？

咁多車仔唔買買B200...... 咁傻豬?

有推薦🙏🏾？

B class個樣真係唔係個個接受到

揸過10年B180
個波箱
回頭是岸呀
C或者E點都好過B…… 真心唔呃你

願聞其詳
利申: 諗緊買唔買部2006 B200 Turbo做腳車